岩岩睇完煙火應該和誰看，仲衰過Glasslip

簡直係glasslip既電影版，好撚辛苦先睇完
劇情真係不知所謂兼睇到火滾，邊條友寫咁既劇情出黎

glasslip ok 啦

Gossip

煙花不應用腦看

觀月阿里莎～

除咗首打上火花要聽之外，成套戲都唔洗睇

岩岩睇完x2

感想係唔怪得之宣傳嗰陣係都要拉埋新海誠個名黎講，如果唔係都呃唔到人入場

就咁睇預告又唔知行少少奇幻路線，剩係知到講愛情故事，去到3分1既時間之後先開始明確少少知個故仔想點

作畫同分鏡行返一貫tv版物語系列既風格，但個人應為唔太適合依套野，唯獨係玻璃球嗰段作畫做得幾好

人物性格完全不討好，女主角就當d男仔係水泡，男主角就成隻兵咁

由於事前係咁拉埋新海誠黎講既關係，睇完之後就一定會同你的名字做比較

作畫方面：都ok，但明顯有d位置唔夠流暢，輸
劇情方面：太遲先知佢做乜，結局又唔知想點，輸
音樂方面：不過不失，當打和

總括而言，成套野當係shaft同新房既fans向作品黎睇就可以，但fans睇完都會想屌

利申：shaft & 新房fans

喂glasslip好睇喎

男主同女主都冇咩交集既,完全唔知咩事點解突然咁深感情
個女主咁樣就叫人移奔都痴線,男女朋友都未係
仲要邊個贏就選邊個
男二又話中意人,到叫佢去又唔去,之後見到男主同女主一齊又係度痴線
成個故事就係非常小既事,女主因為要搬屋離家出走,咁撚兒戲既故事攪足成套
完全代入唔到,咩料呀大佬, 咁既方案都過到

其實套野係真人電影改,大體上都差唔多
所以先有咁既方案

btw
我覺得呢套野就算覺得唔好睇,應該唔會好似glasslip咁睇唔明

仲有好多莫名奇妙都痴撚線既劇情
有度男二推左佢地落街
痴線,使唔使殺人呀

唔知原作定係今次改到個故事咁，但總之劇情就真係好失敗

同你的名字比劇情
已經唔知講咩好，各種意義上

成日係度
阿羅度key

但講真好撚煩
個d過到過去劇情好on9兼煩,只係咩避開老母朋友
快d完好冇

男女主配音好撚廢

中譯個名都幾廢下

鬼叫宣傳嗰陣成日拉埋新海誠黎講咩

實會比較架

都唔知係咪玩9 shaft

我係入電院睇 但唔覺得好差
不過唔同人睇有唔同嘅理解
而我又冇睇過原作所以唔知真正想表達嘅係點
我就覺得第一次假如開始全部都只係男主嘅FF
其實真正嘅女主一早比人捉走左
直到LAST一次佢終於明白咁樣FF落去係冇意思
結局就直接走左去搵女主 搞到兩個人都缺席
其實唔需要太認真去理解個設定係點
當係普通青春愛情野黎睇咪得

咁小學雞既劇情好心就咪玩比較啦
真係玩撚死
你名話哂又隕石又救人又生離死別
點都震撼得多啦, 呢套野只係兩個小學雞移奔遊戲

劇情大啲就好睇啲？
岩井俊二tv版煙花一樣講兩個小學生
成品正到無倫

因為故事大部分都係男主FF
女主既行動，對話等等，好多都係男主幻想出黎

畫面上風車順逆時針轉，煙花既扁同圓
就係用黎區別現實同幻想

其實以成品黎講，煙花明顯係小眾向
比當年睇過もしも既人睇
比少數睇得明既人自high

但當制片人選擇左大眾向既宣傳
就注定呢套野既口碑唔會好

超越時空的少女都屌打呢套